「有圖」我中左六合彩⋯⋯⋯

ok

$40， 聽日準時返工啦

下半世唔洗憂啦

我唔使返工的

打跛腳唔駛憂啦

大嗱嗱四十蚊
樓主準備點洗？

屌再沒人中,馬會又再唔洗補彩池, 呢幾年既金多寶每期之前都係咁

聽日一定好天嘅
因為聽日要返工

雞蟲想洗底

今晚食牛雜，我既！

緊係唔洗返工你個垃圾咸濕o靚妹監等

用拼音打字大陸仔？

慳d啦我用速成架 邊撚到拼音?

咁等你老母臭閪，原來唔識字

多謝樓主

唔識字好過你條垃圾咸濕o靚妹想洗底

小朋友拿尾彩，追住黎屌

樓主唔係潛左咩
竟然又復出

出左好耐啦⋯⋯

好過你走住黎屌 你係監等係鐵一般既事實

已blocked，靜晒

Fat Fat

唔記得樓主衰咩
可唔可以講多d

我都想知

戀童呀
細路女都搞

玩魔術搞細路妹 上撚埋新聞 好似係

有印象呢個名之前出過post話自坐過監咩你問我答
最後有人起底之後比人屌到深潛 等補充

延伸閱讀：

叻叻

藉詞「搜身」誘女童到僻靜處義工魔術師冒警非禮囚四年

好心你就開過新ac先上啦孌童狗

恭喜

變態佬呀

咁好彩非禮細路女都只係告普通襲擊
算佢執到

樓主

sorry原來有入非禮
即係同劉馬車一樣係性罪犯

其他 POST見到佢收埋細路女D底褲影相

今晚唱k 你既

戀童癖監躉

會員Agentcc原來係孌童犯，搞細路女坐監(2)

自爆咗
畀人起到底
戀童變態佬嚟
記得小心

我係你就打定比地產經紀